雲加 :球迷要求太高！皇馬5年無西甲，利記都20年無英超！

阿仙奴領隊雲加接受訪問時表示，每當球隊輸波，他精神上都可以遠離外界一連串的批評，因為他比任何人都更討厭輸波。

作為英超現役年資最長的領隊，雲加（Arsene Wenger）看似並不如當年費格遜爵士一樣得到球迷的全力支持與愛戴，甚至有阿仙奴球迷計劃再舉行反雲加遊行。面對各方的壓力，雲加開腔表示他討厭自己多於討厭批評者：「我當然喜歡被愛戴多於被討厭，不過我對外界的批評可以保持距離。我明白他們不是針對個人，而是針對無法取勝的領隊，因為球迷喜歡勝仗而領隊可以帶領球隊取勝。所以我個人對外界的批評不太在意，反而是我很討厭我自己：我討厭身為領隊的我無法為球隊帶來勝利，在這個位置之上我是一個失敗者。」

雲加雖然承認自己未能為球隊帶來勝利，不過他亦稱球迷的要求有時實在太高：「如果聯賽、足總盃、歐聯全部空手而回，這對球隊而言是災難。不過過去3年，我們得到過2次足總盃冠軍，亦在聯賽得到過第2、第3、第4，而我們今季亦再次打入足總盃決賽。我認為我們不快樂，是因為大家想把所有的錦標都贏下來。但你必須承認，作為豪門的皇馬都已經5年沒有奪得過西甲，利物浦更已經闊別聯賽冠軍20年，這反映了現今聯賽競爭十分激烈。」

雲加有道理, 雲加萬歲

但人地都叫有競爭力啦

咁皇馬果5年同利記果20年換左幾多個Manger

鍠就算係嘅, 死猁狗得兩三季係有機爭冠軍

唔係謝垃牠件不祥人阻能住哂利記一早有英超了

人地有歐聯喎…

我身處果個平行時空有領隊9年無冠唔咁出聲係近排先上番水
西甲果隊近年都係得4年冇聯賽冠軍但比足總杯易踢既歐戰3年抱兩

但爺爺次次過左三月就得返第四既競爭力

駁唔到

唔好同皇馬比喇屌你 人地有歐聯打丁 你有乜撚野呀 足總杯？

收皮啦，利同皇馬狂換領隊都叫捧過歐聯

唔講呢兩隊，今季打得差過熱狗咁多好心就出少句聲啦

不敗英超>歐聯 西甲

死猁狗多數係得返第六定第七嘅競爭力

皇馬好巴閉？捧過英格蘭足總杯未？

咁都叫有機會爭到冠軍呀
阿狗係次次都冇

FA盃+不敗奪冠已經夠屈機
雲爺爺已經唔洗用錦標證明自己

攞埋 d 足總杯以為自己好勁
走去抽攞過歐聯嗰兩隊水
自己呢季就俾人大炒 10：2
下年都唔知仲有冇得踢

鍠攞2個歐聯

想像唔到爺爺對自己要求咁低

喂 no 唔準拉人落水

痴左線

雲爺爺

但人地會換教練喎